點睇QNAP的新Router (QHora-301W)？

售價：$2500
2個10 gbe的 WiFi 6 Router
有冇勇士去試吓？

Qnap is shit

點做到咁平

閣下你知唔知1隻10gbe 的Router賣幾錢？

QNAP一向都係硬件足料，軟件出事

ASUS 心諗

早知就唔買 ax86u

用緊，有咩想知

希望ASUS平賣2.5 gbe router來反擊

講下有咩伏

10gbe 對10gbe 係咪真係上到900MB/S?
1gbe port有冇得link aggregation?

可惜各大 ISP 啲 plan 跟唔上步伐

出個光纖 5g plan 嚟都好吖

PCCW有 10gb plan, 不過月費

PCCW 同 HKBN 1000M 互連限速咁勁, 10G 有鬼用咩

增加內聯網傳送檔案的速度，1gbe 傳送1TB的資要成2~3個小時

早排佢啲NAS先爆過security issue

QNAP一向都係買硬件送軟件，呢個應該喺白老鼠價，所以我先開post問下有冇勇士試過

兩條 1gb 有冇得做load banalcing?

我都想知

價錢跟唔上步伐

即係噱頭野

簽約平啲

uat product 黎
唔好幫人試野

台仔有簡單開箱，係可以既

市面上一直都缺乏2.5 gbe的router
當一隻BD RIP要成20GB空間的時候，113MB/s 的檔案傳送速度真係有啲窄駛喎

我都知, 市面上其他牌子的10 gbe router賣$4000+

點解你要10Gb
實用不大啊

我隻NAS做緊Game同Video的Library, 所以對頻寬有啲要求

咁樣用隻中小企10Gbe switch仲實際?
router淨係負責派IP、firewall/VPN野，姐係layer 3 對外，留響1Gbe無問題

我考慮緊QSW-M408-4C Switch或者呢隻Router

年幾前買咗ax88u

正正常常買左10Gb switch

咁要視乎你本身隻router有幾舊，夠唔夠應付你想做既野
如果夠，咁你要呢度QHora就拎唔晒d著數
再者用呢種機款真係白老鼠打頭陣，spec sheet天花龍鳳攞你命三千，用落就樣樣野都爭咁d或者要等firmware update
姐係玩家向，唔係穩定優先

手機app缺席、軟件功能唔夠多
好似話下年頭會慢慢加返

冇相關硬件配套試唔到

屌米新出ax6000

都有2.5 g埠先賣599

你d個人私隱值唔值2000 蚊？

得一個2.5 gbe port, 差咁遠

而家用緊TOTOLINK A7000R（大伏），成日BT斷線（CPU屎又唔夠RAM），一早想換Q咗佢

我今鋪一定會睇review，做足功課先買

差唔多價錢, 兩邊各有好處
1516緊

Totolink

買隻switch+router好過啦

Budget 得$3000

pkkw: 1gb plan x10 = 10gb

無budget點玩
但唔介意你做白老鼠

嘩屌...
老老實實你是撚旦買隻router都會係一個大升級

我以為起碼都tplink
Totolink 即刻叫佢做下白老鼠都好

自組

asus=奶共
qnap類似asus
直接淘寶啦